人生去到一個點，唔求大富大貴，只係唔想訓街

每次見人訓街
外判清潔
洗廁所
打大赤肋
送水送貨
就好慶幸
自己唔使做呢d
人生去到一個點
唔想得到d咩
只係唔想失去d咩
講真
有條女屌
都未必會屌
如果一定要揀
成世打飛機叫雞
13k文員仔
定有女屌
做垃圾工辛苦工
始終唔想自己受委屈
講真
ugrad 13k clerk
已經夠委屈
有時係自己個位
偷偷地眼濕濕
唯一令我肯起身返工
係weekend出去追星
聽歌
週圍行下
𥄫下女
睇下得意野
唔求買車買樓
只願成世屈係屋企
行得走得
睇自己想睇既偶像
人生永遠都係
無止境將底綫退後
青春有限
歲月不饒人
每過一日
自己就好似少咁d咩咁
一層層咁剝落
起初唔覺
發現時
已經所淨無幾

送水送貨有咩問題